天命4大結局

繼續

抵打啦何妖

假傳聖旨，嫌命長？

表哥

道光邊毒得死

唔係唔比走掛

快啲黎呢度傾

個妹傻左先扮有親情

28集只係得四個post

眼屎做咩事傻咗？

無睇一排
做乜傻q左

個仔死咗

唔怪知道光咁瘦，細過食開毒藥

咁下次就係舊post比條link黎啦

係架啦高質劇就無人推

邊個

都唔係我開post

道友

其實係套劇劇力強先真
啲人掛住睇咪少推post

賤到

Yoyo真係唔驚皇上返嚟會怪責架喎

又玩鳩佢

考慮下啦

想睇yoyo點仆街

佢真係痴左線

佢咁弱智點生存到咁耐

皇上駕到~~~

皇上嚟未呀屌

無時間處理yoyo條線所以霸王硬上弓

咁就無左個肚

皇帝第一次咁好波

on 9 劇情……

痴撚左

Yoyo仆街了，抵撚死

柒到喊

yoyo咁on9

仔都無埋可以安心殺佢

皇上唔係一早回咗宮咩

司華

衰on9

蠢撚到咁, 做呢D嘢點會親力親為仲要咁出面

皇上親手ko自己骨肉

估中劇情 老土

咁都比你知道左

連保命符都無埋

yoyo

收得皮了

yoyo 依套野可以瘋狂掌人

yoyo係咪以為皇帝未番黎

皇上：屌啦星又整癲多個

又short埋

詩韻陣間又無埋就正

又怪罪皇后

呢到又寫到皇上好惨

皇貴妃有無3/4時間比人禁足

皇上會唔會陽痿

仲受乜撚嘢罰呀，之前仲受唔夠咩

好似林峰

演技大爆發

演技好差咩狄仔?
其實呢集OK

乾隆只係簡個無咁蠢果個咋陰功

便秘咗24集

綿寧都無埋

無左咪無左囉
又唔係道光來

又比人捉

你在我身邊~

表哥死啦

我覺得好似開始趕住收尾

下星期睇無名髮

如果佢叫自己寡人 效果更好

排長淨係識講福澤延綿

綿寧 唔係道光咩？

呢個真
兩個大仔只係因為太細個
大媽死都唔識哭
就唔比人做太子

屌咩下套又宮心計仲要係支那版

宮心計有三十五點

他日英勇拿槍殺敵同輸比英國佬既道光皇帝點會死

唔係 下套應該係時裝

個妝咁樣玩鳩佢

常日講皇宮妃係度鬥，真係超on9

睇緊viu 林婷

又要比人笑了

下禮拜胃C理

完左無名髮 做咩節目

你係員工都唔知 我地普通人點會知

咪特技人

咪batman個特技人

本來無無名髮插係中間

特技人
譚俊彥、朱晨麗、關楚耀、
傅嘉莉、胡諾言、沈卓盈

因為我上次要求佢播

有女人嘅地方，就係戰場

好撚煩，好地地唔得既

道光係比邊個捉走?
似係和珅 yoyo無咁既能耐喎

綿寧有皇帝光環 唔會死

又係滴滴仔

啲宮女為咗少少錢冒咁大險

原來係和夫人捉太子

又偷運

諴妃

又係yoyo條靚都係鬼

唔好張揚你又咁大聲

好耐冇睇

諴妃喺度扮可憐

皇上做乜仲對佢咁好

得寸進尺

諴妃仲搞咁多野

人地頭先想害你老婆

打佢入冷宮算把

套特技人又有狄仔

sunlight

和坤條線真係幾好睇

但可唔可以走唐e

首主題曲好似同盟溝城寨feel

咁好打一野就爛啦d木門仔

和夫人

等佢消氣 都斷左氣啦

表哥門牙好黃

呢套幾有興趣

娥羅同衲英

中左咩毒？

嘔咁多血都仲未死得？ 隻手中咁白滑既

手指黑晒

未到七日限期

表哥對眼好表哥

一早要搞胡仔成家啦

頂佢d口味...

sor 回錯

張保仔表哥又係比嘉慶害死

呢套野和珅同表哥呢段感情寫得幾好，幾細緻

仲以為胡仔啲屋企人係第一集阿桂刺殺失敗之後已經冚家剷

佢真係好乞人憎

常冬要死啦

常冬要死了

七日穿心“單”
含笑半步釘個類啩

立晒flag

最後晚...

因為吻支，慳番十點半果半粒鐘

北方人食飯

笑左
娥皇女英俾你改咗個軟膏名

好滿洲feel

余思霆串鳩鄺短

應該係真死

帶你去一個好地方

啲渣仲未扔

You sure?

一食就死硬

又嚟

穎貴太妃一回宮就搞事

好波

穎貴太妃抵撚死

穎貴太妃咁難得先番到嚟，仲唔知死

又爆seed

狂燥症病發

套野真係好緊湊,TVB近年好少有拍得咁認真

快D整死佢

如果佢稱自己寡人更霸氣 爆seed 果陣

常冬咩人

但去到大結局都係得四個post

難怪tvb成日拍膠劇

咩得屬,得色呀
啱先于洋又係有隻字讀錯

小德子會唔會係針黎，皇帝做咩都比和珅知

好似都幾多人耳背有墨

又乾隆

睇嘉慶成個傻仔比人撚真係開心，毒死老豆咁仆街既野都做得出

阿迷軍隊

果啲軍力到時候就會自動投降

薄希來咁款

好多人原本都唔想反皇上，都係佢逼成

都係廿日度啫
講到阿桂好似受屈左十幾年先平反咁

好撚戇鳩
見到個妾侍咁蝦個大婆仲留係度

呢個就係劇一大問題⋯⋯
唔知係節奏調得唔好定點
完全冇一日一集嘅感覺

好仆街

變左度日如年既感覺

要人全家富貴去救你個仔

一日一集我覺得都係gimmick多，拍得好睇就ok

皇貴妃太好人，到而家都仲保穎貴太妃

照計家下和坤佔上風,啱先再拍陳山聰出黎,係咪佢之後會良心發現幫皇上?

常冬仲未死

皇上又有得見和珅喇

景山

想想吧，崇禎皇帝朱由檢吊死在煤山上才幾年呢，忘啦？！
那棵老歪脖子樹還站在皇宮後面，天天地盯著你們呢！

終要死

之前果幾套就話做弱智/自閉姐
點解做常冬都可以有呢種感覺

娥王納英？

皇上奸到呢

個牌又冇郁過

福長安

陳山聰想殺晒兩個

福長安又出返嚟

呢套劇既對立面其實好正，和珅得人心而無大義，皇上持大義而不得人心

可惜皇上個演員演得唔討好 搞到觀眾一面倒支持和珅

呢套武俠片黎

好似想爛尾

而家變三方勢力

搞到皇上又奸又冇人心，和坤仲正氣

近年tbb既古裝黎計 呢套已算不錯喇

我支持皇上，但譚生真係唔掂

琴晚又唔殺皇帝

可以令皇帝落台啦

可惜無人欣賞

高質劇

明明清初-清中葉皇帝集權能力極強,係都要吹話和坤勾結咗好多勢力同好多兵力又好有大義咁,郁下手指佢都瓜

呢套原來好唔收得？ 我晚晚都有睇

我未聽過單憑人證指證就可以令任何皇帝下台
上次深宮計又係咁,講到太平公主揭發皇帝逼害親兄弟就可以推翻皇帝咁,呢D劇情幾低手下

嚟緊又做清朝宮廷劇

任何一part都好過宮心計

唔係話好好睇
但係係有誠意想拍得好囉

太監仔假死?

成套野最黑人憎係胡仔

門口無人看守

kk知個仔落毒都唔出聲算係咁

剪左佢jj先

犧牲自己個仔

那圖:

和坤全族都要死!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

堅死

真人都唔太like

去救人都唔叫人幫拖先

搵黎做
戇鳩
唔走就唔洗拎個仔出去送死啦

快D凌遲劉全個仆街打靶

成套野最黑人憎就係和坤個陷家剷

呢套劇如果最後和坤同佢班黨羽最後唔死得夠慘我一定投訴!!!!!

那彥成忠心成咁

皇上逼佢要顧全大局

好想嘉慶死左去

其實都已經引到皇上出嚟，一野殺咗佢咪一了百了囉

唔走出去d人都搵你唔到架啦

表哥都就快瓜

嘉慶條命真係一將功成萬骨枯

皇上武功高強,連福康安都打得贏,得福長安先贏倒佢

你又知唔知你個好姊妹俾皇上搞到就死

一野殺咗佢咪算囉搞咁多野

有暗器就得啦

皇上同和珅打邊個會贏

個皇上已經一支公跟住和珅，和珅帶去邊佢都跟，搵定一大班人伏佢已經搞掂。用刀用槍又得。

萬箭齊發，有神功護體都死啦

想名正言順咁推倒皇上 (不過本身和坤都唔係好人架啦)

唔係食左假死藥？

真死藥嚟，佢契爺呃佢

可能個公公忠於皇上,索性粒藥整死佢都唔定,不過都要睇埋落去先知

乾隆知個仔毒佢都唔理，捧佢上位，公公應該唔想太上皇心血無左

其實配合史實黎睇會好感慨，全部人都有報應，和珅死，豐紳恩德要一世靠老婆兼冇仔生，皇上做令清朝衰落既千古罪人，貴妃雖然善終但晚年有毒癮

佢應該係忠於太上皇嫁
理論上太監仔講左真相出黎，佢先可以令太上皇沉冤得雪

今日大結?

嘉慶都係暴斃死，報應

Sunday

困住佢都叫救佢

太上皇心願就係想皇上好

嘉慶點計都唔算罪人wo
講敗家有乾隆 講廢有咸豐

講咁多耶穌做咩，殺左佢啦

明明佢都自己毒人老婆 而家喺到話人

不作為都係有問題啦
助長貪污
唔通你會話權權係好特首咩

呢十分鐘耶穌害死和坤

個境幾好

袁生件武器咁onlinegame feel

戰狼300

好少用真馬又出外景

屌單挑

游生垃圾

好有楚漢驕雄影子

唔知係邊d大陸戲借返黎

點解要隻揪？

殺死條高佬啦

好揼本呀呢十分鐘

袁文條果支野咩黎？

呢套係大陸拍
係唔知點解tvb棄成咁

羅樂林嘅戲份永遠就係帶兵走來走去

佢帶騎兵嚟呢個谷都至少有三四次

呢part竟然咁重本

穎貴太妃 劉全 唐姨 呢幾條仆街受盡滿清十大皓刑都唔夠消我淡氣

于洋呢幾句個腔調好正

連拍啦實

青龍偃月刀

紀曉嵐快D用個煙袋拷死穎貴太妃啦

仲駛乜問皇上，擺明係皇上叫架啦

盧苑恩真係好好戲

至少真係見到有大軍既場面
宮心計係咁提大軍，但連兵仔都見唔到一個

漢人好威呀呢幾下

小月呢

呢套野唔太收得，有d可惜

道光

拎把彎刀咪算囉
再唔係狼牙棒都得嘅

那彥成死咗個仔都好似無事咁

830同呢套 兩個唔同角色都做得咁好

皇上又何嘗唔係將所有人當棋子?

皇上講到自己好清高咁

奸又得 西奶奶又得

點解17貝勒會知皇上喺邊

公屋居屋私樓

忠君忠到連個仔都送去死，然後到頭來個皇上都會唔信佢

本是同根生
根本就係和大人嫡傳弟子

明明上一秒先話成個皇宮都搵佢唔到

朱珪通知佢

其實條橋係幾好
兩個人困係一室對峙打嘴炮
手下係出面鬥智鬥力

不過硬係都覺得差咁啲嘢咁
編劇功力問題啦

我到宜家都唔知做緊乜

我覺得係唔夠合理，我係和珅就一野殺咗皇上算數

搵戲黎做

一講雞脾潮文就諗起佢

講咗咁耐終於開打

一早就應該打啦

繫足不前
讀左果字

殺咗皇上咪益咗其他皇子
大條道理討伐逆賊殺和珅
兼且自己做皇帝

呢3條友武功=全劇最高

佢地又喺度慫恿福長安

CLS劇情

屌，兩個開外掛

等人叫撞先撞

2條友變隊友

班兵仔敢斬皇上

私人武裝有咩出奇
劉全果班奴才夠反皇上啦

最後愛上對方

裹足不前 冇讀錯呀

大唐雙龍傳？

突然咁fd

佢兩個而家咁frd

係相愛節奏

呢啲係咪叫不打不相識

福長安比達嚟㗎喎

趙匡胤，朱棣

到最後都不改tvb膠風

仲以為佢地兩個喺密室互射十次

一秒變膠劇

好多利賓納

Diu

和大大

羅樂林打過交未

兩個都係為咗自己係仔

古代朱古力

條仔

和坤死全家未

好恐怖

立花

有冇人知點解唔一野殺左皇上佢?

好地地係咁變膠
走左二阿哥
劉全同糖e坐係到飲茶都有

on9仔中埋伏

屌你 呢套天子傳奇黎?

血滴子 多謝阿爺

血滴子

圓月彎刀 血滴子

點解唔cup佢地頭

忍者

屌奶星皇上有冇咁好打

血滴子都出埋

TVB套套劇到結局就會劇情大暴走

痴撚線劇情

屌你老母
血滴子唔咬甩個頭
你出黎做乜？

原來班太監都係武林高手

譚道德

我以為啲血滴子會射cream架添

海公公咁款

和坤仲有冇後著

福長安>皇上>>>>>和珅>>>>>其他

道德會校長

痴撚線，個個都爆seed

套野真係唔算差
係差在 迪迪仔 陳山蔥 同 胡諾言 三個到
陳展鵬一個 carry 唔到三個

豹頭?

可能皇貴妃遲啲都有打戲

個個都童子功
你識條春咩

呢套嘢d人咁大膽，個個都敢兇皇帝，或者甚至企圖弒君

血滴子
化骨棉掌呢

本來以為和珅最好打

david又無啦啦同福長安合作

御命十三?

御命十三

套野可以整到武功排名

仲未死

個耆津一定要誅九族 !!!

下死左？

抵死!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

以為話朕馬上送你去醫院

呢個狙擊擊真係廢

小李飛刀

一嘢就死撚咗

仲喺度慢慢瞄

個個都突然作反

標槍

十七想反佢了

奧運

和珅
劉全
唐姨
表哥
穎貴太妃
呢幾條仆街一定要死!!!!!!仲要死得好慘!!!!

膠夠未

咩角度 ？范根完全擋唔住

大佬你神早一野殺撚左皇上啦

Cls劇情

果對兄弟最殘忍

又無咗

十七你做乜撚野呀
你十一哥想殺你十五哥
殺人之仇 點原諒呀

把西拉西先避開前面又中中間

皇帝係on9仔

又無埋

鞋兒已經走了

係咁噴口水 笑死

把刀

十五呀哥想奪位WO

道光或成最大贏家

和大人等咁耐都殺
其他人就即秒

屌你今集咩事，又血滴子又海公公又奧運選手

sor睇錯自膠

瘋狂扑野又生得啦， 喊乜撚

十五係皇帝呀

CWA演技大爆發

成套野都好撚搞笑，
啲人要輸就會特然失智，
居然仲有人問咁多點解

旻寧有閪

每一個既全家都要死

係要無啦啦搞到司華反皇上

二阿哥真係好有型

綿0

係叻就頭先用槍射鳩白蓮教啦

二阿哥好靚仔

捉到 再走甩呢個劇情出現咗幾次
好悶
次次見到面有兵又唔殺要拖下先
咁就比佢走甩咗
明明一開頭鬥力好好睇
而家膠咗
做廿集咪好
廿八集就要拖多八日戲

道光加分啦，皇位坐定笠六

把刀飛得好準

收埋把洋槍係邊 ？

佢大個真係識用槍射天理教

和坤果邊每個都係埋伏出場， 跟住乜都做唔到俾人ko

個細路幾靚仔
會唔會希哥2世

表哥要死了

大個個樣變到成個道友咁，是咪屌女過度

早知一早棄呢套野啦
tvb死性不改

仲有二集係拍咩 和坤仲反CUP到?

點解救完皇貴妃又要殺皇上

仆街， 買現代畫， 寫實派

比人斬頭啊

暴走到

窮呀

兩pair嘅感情線都幾好睇

福長安呢條on9仔呢

佢老婆唔勤老公收手,家下輸到一敗塗地就話好想過平靜日子

比人拿下左

明明第一集阿桂都識得用炸藥

之後火器完全絕跡
鳥槍都唔見把

表哥好橙

福長安要投敵幾多次

每著都衰on9 殺唔到皇上

子羚

典型港女（可以進化為港媽）

表哥塊面好水墨畫feel

😢😢

嘉慶賤過西

大結局了

Rip 表哥

點解次次TVB啲劇到最尾都要變膠劇
明明開頭幾集到唔錯

羅樂林今集之前有冇殺過人 ？

仲曖㗎

哇，楊過呀

套特技人又要睇嘉慶

羅樂林

又冇郁個子字

Feel到會爛尾

打到咁都仲可以係宮中相見

咪係,咁day one就唔洗著草啦

今套古裝算唔算近年比較高質

真和坤：如果我死都死得咁燦爛就好了

其實d鳩劇名
係咪一定要係大結局時提返套劇名
扮到個鳩名同套野好有主題連貫？

留名又爛尾

佢唔洗死咪算下,殺人就唔好強求了

好似之後又有套包青天 又係莊偉健

包蝙蝠

明明開頭幾開 之後實係暴走

話緊你話編劇 知你有moon post

好多bug

關咩事,養貪殺貪無限loop根本無問題
清朝係衰喺咁啱遇到幾千年以黎最大既變局,撞正西方文藝復興+工業革命突然強咗好多倍,加上乾隆敗家

典型TVB 劇
永遠虎頭蛇尾

次次射支箭就殺到 皇帝 次次都唔咁做 垃圾

血的子果班乜人黎?

係，根本依套劇嘅雙雄鬥應該描述兩個唔使點落場打，好小心咁喺後面落棋，錯一步你都仆街，互有攻守，然後去到大結局先知勝負咁

而家皇帝都要落埋場打真係有啲鳩

清朝啲特別暗殺小隊（好似係）

我估係結局係
搞點和珅之後心灰退位
比十七貝勒

我其實好想睇和珅點樣把握住幾個關鍵省份嘅兵，差一步就可以政變嘅劇情

清朝飛虎

如果改小小劇情 改到煎pan贏嘉慶就好

和珅好似識佢地

We are arrow-proof so fire away, 若要闖一起外闖～ We fight as one there's nothing they can do~

我expect佢地兩個淨係鬥智
打就由班手下出手
點知竟然佢地自己都咁打得

例如嘉慶喺背後點樣一鑊翹起嗰幾位和珅嘅總督、將軍咁，好似《無間道2》收國華、黑鬼、甘地、文拯皮咁

其實我覺得依度ok，你《十月圍城》依啲咁高level嘅戲都有清朝高手落嚟香港殺孫文啦

明明以前覆雨翻雲大唐雙龍傳都用過呢啲景 但硬係覺得差幾皮咁 係咪啲camman同配樂都差左

當排長都落場打過幾次
冇理由陳榮駿太監之首行行企企就算
話哂佢係尋秦記係真正嫪毒

跟本無一個有心求變
就算太平天國之後都係無人肯向西方學習

我地對tvb太高期望

就算係太平天國起義都比唔到一種氣象西方要企喺佢果邊，只係成班痴線佬借佢地耶穌教義搞事

互相用計清除對方d手下

《尋秦記》山谷

呢套劇同紫禁驚雷一尻樣
又係無女主得 唐e c華 表哥 三個女配
都係講爭皇位

典形tvb

不過一套皇帝做主角，另一套就係謀反果個做

睇預吿係和坤有太上皇聖旨，頭幾集kk就有同和坤講會落道密旨保佢

清朝皇帝係武功係中古以黎歷代之最 呢點無問題

紫禁驚雷都唔錯 有D張力

呢個真
堅打架一場兩場咁咪算
同埋真心太多罵戰 引入左糖心個種柒味
何苦 浪費左本身一套上乘之作

綿0仆街仔

唔怪得做到蝗帝

最尾影住個半邊面有啲似陳榮峻

彩蛋 ？

這個劇是在金枝玉孽之前，和珅被幹掉然後皇貴妃（李詩韻）上位成皇后，就開始了金枝玉孽。
在萬凰之王裡，反派太后是這部劇的皇貴妃，萬凰之王裡說，皇貴妃用剪刀幹掉了皇后，然後放火燒死了她，之後懷著對原皇后的兒子愧疚，就扶持他上位（萬凰之王的道光帝），這部劇裡就講了這場火災的前因後果，還出現了剪刀～

作者：易燃易爆炸
鏈接：
來源：知乎
著作權歸作者所有。商業轉載請聯繫作者獲得授權，非商業轉載請註明出處。

曹公公哦～

而家最比心機研究港劇既已經係大陸人

BTW言之成理 但剪刀係邊

CCTVB近15年入流古裝政治/宮廷劇

天命
楚漢
宮心計 (要十分強調係第一輯)
紫禁驚雷

仲有無

洪武三十二個歷史setting都算有用心但眼高手低左

子羚臨死前都仲掛皮和珅

掛住

乾隆過你一棟咋

暗部

邊個煮使你

暗部既野火影鬼知咩

皇帝又chok聲

成套野都係因為乾隆戇鳩搞成
多鳩餘

嘉慶對兄弟最殘忍，福仔死梗

曹公公

睇到躁 由第一集chok到大結局

福長安死撚硬了

笑死我
血滴子兵團

Batman

血滴子真係咁勁咩？睇落好笨拙

呢條皇帝成日都反口
成日話前事不計，轉頭就又鎖又斬

有邊４大結局？

無野阻到tvb
居然有皇帝唔知既秘密部隊

山蔥中過幾次伏

福長安：屌你，又講呢句，玩9我

搞到我諗返起皆大歡喜

那彥成陷家剷

升官發財死全家

痴鳩線和坤

戚家陷家__
戚家陷家__

又做多次胡promise做戇鳩仔

做乜冚家剷

成個佐助咁

之前和坤捉晒佢全家做威脅

Yoyo抵撚死

豐紳殷德突然又話要放生和紳，變得咁突然

又玩插贜

唔係yoyo 死就係佢死

幾時處死穎貴太妃

又厭勝術

屌 兩件拉晒去冷宮啦

從無諗過？

鬼打鬼

"壓"勝之術

係咁讀

以為比個假既生辰陰佢

屌播衛斯理好過啦

凌遲穎貴太妃！！！！！！！！！

穎貴太妃

屌，拉入冷宮就算？

李施嬅都好應該拎視后

Yoyo搞咁多野都冇事
燉冬菇都要啦下話

但呢套麻麻，寒山潛龍拎先合理

好似傾唔成約咁
呢套可能係佢最後一套係tvb 既戲

桃花

但今年黃智雯都做得好好
兩個點揀

佢如果再擺心機多d落工作 應該拎唔難
感覺佢嘆世界多過拍戲

咁都可以原諒

寒山撞正使徒釘姐 無得玩

釣到金龜
洗撚恨個垃圾獎咩

穎貴太妃運籌帷幄左咁耐，點知被皇帝嘴遁兩句就和盤托出
仲快過大陸d犯誠心認罪

佢班姐妹個個有獎
係得佢無

仲諗住有伏線
點知on99 完場

智雯有咩？

真仆街

智雯拎過女飛
係得李施嬅無拎過大台獎

皇后同福長安有路，皇上驚唔驚綿寧唔係佢親生㗎

搵人奶媽做人質

犯法不嬲都誓死

又呢個神算

佢有邊集係成功過

走路都咁大間屋

兵仔

痴漢

隻兵會點死？

全叔

全叔RIP

全叔
一齊

劉全呢條仆街死不足惜
殺細路唔眨眼,播D咁淒涼音樂做乜?佢應該被凌遲處死

剋星

最撚柒應該係果封只許成功不許失敗既信，轉頭就比皇上截到

那彥成報仇成功

全叔殺個細路殺得咁爽
抵撚死啦

胡仔報咗殺子之仇,痛快

但一個抵唔到全家十幾廿口

如果係我演,我一定捅劉全呢條仆街一千幾百刀先解倒氣

但佢岩岩個樣似唔想殺咁

所以應該將劉全呢條仆街凌遲處死先啱,不過tvb尺度播唔倒

17都就快比人 ko

和坤你仲有能力拉到嘉慶落馬咩？

仲有穎貴太妃呢條打靶仆街幾時趁地臨
起碼斬佢幾廿碌啦

西太妃

衛蘭呢套野做得好好

係囉，一d都唔痛快咁

老戲骨

佢呢個角色太忠直
唔似和坤
根本做唔出呢d野

糖e快d死撚左去啦

一陣九點半嘅時候會唔會出個子字 ？

又慫恿人去死
痴撚線

17依種戇鳩仔

調轉15俾11殺
你都係同一心情
係度傷春悲秋

叫乜撚野春

仲寫到血書

咁穎貴太妃係抵死架喎

呀～～～～～～～～

其實現實中嘉慶根本都唔係咁兇殘

好黑暗

又會突然唔信皇上

太妃/和珅自己作反講到好委屈咁

17rip

張穎康其實幾好樣

無神神有隻杯既...

永璘

痴線佬

又陰狗佢...

隻杯係咩嚟

呢套野真係好撚好睇

排長

好似俾仔飛咁

小心有一級應該係自加

17唔係以為咁樣就可以唔使死呀嘛

報時鳥

子

屌，啱啱幅畫好似係香港開埠圖

可以屌唐嬸啦

子變咗隻雀

唐姨rip

唐姨

收倒風會轉出個完字

糖e終於死

俾人毒番轉頭

和珅:bitch ！

穿越者和珅

笑左

幾鐘意佢

唐e毒藥

佢無諗過出賣佢既係果件柒頭？

Btw唐e死得好

點解唔係林根出賣佢？

一擲杯就成班兵衝入黎

唐詩詠個頭飾如妃用過

終於有第二種報時方式

紙紮糖衣

怪錯好人啦

和珅都話佢戲屎

和坤

咁快攪掂

咦9點半果時有無出正月乜乜果啲？

佢唔係落毒咁係杯落咩

個水棺材好靚

有

唐E會唔會係為咗聽表哥遺願，想帶和珅離開，但知佢唔肯，所以想整暈佢帶佢走

On9和坤

柒咗

殺錯人

又話被唐e殺返報仇都得。
唔急在一時啦。

想整暈?飲左直接死喎

柒到震天

呢頭殺完人轉頭就發現殺錯人

豆蔻講到戇鳩咁

係咪話自己

假傳聖旨

其實無所謂啦
佢都殺慣

皇上知佢係陳振聰

屌又一到結局個奸既智慧急降

哂冷

唔係點趕收工

趕收工

唔係個傻西岩岩自己寫既咩？
個怡親王連自己呀哥既筆跡都認唔到？

三位老戲骨好浪費
除左羅樂林騎馬走來走去之外 佢哋都冇咩戲份

家丁都可以入皇上書房

白痴，皇上使鬼自己落手毒咩？

冒到唔出奇

皇上啲戲驚到無晒氣勢

和膽真係好大膽

和珅幫乾隆代筆好多年啦

皇上噴埋口水

又口水橫飛

仲比兩個時辰皇帝反擊

護主犬

點睇都覺得係和珅大佢

屌你衛斯理跟左scarlet witch學野？
入marvel啦屌你

其實佢都唔一定會掂到

可能係喳果個掂

和坤死得未
成廿集都未死

皇上要親手做？唔係掛

嘉慶咁賤，一定有後著

皇帝扮淆底，等和坤自己柒

其實條友除咗發嬲屌柒人之外
係呢套戲入面有冇其他表情

紀大春袋收咗太上皇咁多條女都唔識do?

多一個人做多一隻鬼卦

哇sunlight

怡親王根本偏幫和坤佢地

啱， 朕話乜就乜，對乜撚野質，拖佢出去斬

點解下套野又有狄仔

其實好易,當場拖怡親王同和坤出去斬就搞掂,另外幾個大臣係自己親信+性格軟弱,唔洗驚

紀曉嵐果然係和珅好基友

係，唔知和坤收皮個陣
怡親王會唔會奶埋野

就係無和珅先加速衰落

屌你 40年後咪一樣收皮

漢人真係奴才

呢段三人談話都唔知係拖低佢哋定觀眾智商

就係咁

紀有道理
佢三個都係和珅敵人

狄龍個仔把聲沉啲
定係 batman三部曲蝙蝠俠把聲沉啲?

好想睇皇帝輸

嘉慶歷克上係個好勤力既廢柴
成世人最大功績就係殺和坤

但朝政貪污腐化係仲嚴重左

你的名字

太上皇留個遣詔比你寫，諗住比你走佬用㗎喳，無諗過你趕絕埋佢個仔

而家明明係皇上步步進迫在先

kk根本玩鳩呢兩條友

皇帝冇得輸⋯

和坤係乾隆養出黎用另類手段搵錢

其實呢套野和珅又玩造反又玩殺君
照計直接搵人拖佢出去斬都得
洗撚同佢講咁撚多野？

一陣曹公公跳出來話佢係假嘅
有封真．遺詔話呢封寫咩都唔係真嘅

比聖旨你自保，你拎去要脅皇帝
睇黎個太監要出黎收場

換左了

寫個屌字

睇左1秒
d人就震

咁撚樣都得

乜

兵馬又自動GG

玩完

算你老母計咩,叫咗你知所進退,姐係想正係保你命

改得圖

有乜料水火不侵咁堅

死,死,死,死,死,死,死,死,死,死,死,死

和珅有得退咩

幾時換走?

比火燒一燒就轉左字係咩科學原理

煎pan

和珅玩完

原本和珅寫左咩？

以為寫留全屍

血滴子小隊

學是學非

遇火出字，勁

開始要解釋比班c9聽

殺個和坤有冇咁撚難

我笑撚左

唔係點明牙

企得喺大殿既大臣都係飽讀詩書,一目十行,所以好快睇完

朕為你燒起第三把火

第一集和珅先教完 件袍點解會着火

問火博士

福長安呢

最醒係你

一陣先收拾佢

真大boss

太上皇好醒

但係乾隆無諗過皇帝殺哂兄弟，甚至佢自己？

又講天命

天命！

乾隆玩撚晒

天命

其實一聽呢句已經諗到係燒左個聖旨

用張遺詔走人咪無事

講晒出黎啦喎

仲有半個鐘

棋王kk

扮啦 點會放過佢

無名髮無左大波然份？

屌和珅輸

乾隆咁勁，知道其他仔會死晒？

呢個joey

巧妙之極

用張遺詔走人分分鐘照殺佢啦

Kk就係諗住如果和珅用黎保命
咁就winwin

乾隆先係最大 boss

唔通贏咩

戴祖儀

講咗咁多集捉拿和珅，依家話佢一早退就唔會有事

如果頭先失手接唔住燒左咪大鑊？！

點樣變字

Dllm on9?

第一個滿字version 既已經睇過曬啦
當無睇過？

係咪乜乜作詞人個女？

而家贏撚晒佢UP乜撚都得架啦

都走唔到啦，你拎個聖旨都要上朝講，皇帝一早知道點致你死地。

燒唔爛嫁
用左唔知咩咩特別物料

其實之前果廿幾集係咪廢
由乾隆死之後直接跳去呢到已經睇完成個故仔